(回帶) 容祖兒送祖國《祖國兒女》慶祝建國60周年慶典

容祖兒國語專輯【很忙】裏的一首作品《祖國兒女》早在內地cctv現場演唱，原來此曲更是主打之一，宣傳稿更說是容祖兒「為了慶祝建國60周年慶典」而製作，找來金培達作監製。

報紙鱔稿中更指英皇隆重其事，用過百萬製作費拍MV。MV由中央電視台總導演郎昆擔任藝術指導，容祖兒親往長城取景。

有一種溫暖 穿透層層心瓣
千里共嬋娟
有一種尊嚴 可以世代相傳
任憑滄桑 如何變幻

＊風雨中堅強的視線
彼此眺望多少年
用相同的語言 訴說思念
揮別了昨天 攜手向前＊

＃愛多深 情多濃 都在祖傳血脈中
百家姓 一家親
祖國兒女永遠都難忘
母親的寬容＃

同一個心願 能把距離縮短
凝成一個圓
同一個波段 在空氣中交換
天涯海角 都不遙遠

＊風雨中堅強的視線
彼此眺望多少年
用相同的語言 訴說思念
揮別了昨天 攜手向前＊

＃愛多深 情多濃 都在祖傳血脈中
百家姓 一家親
祖國兒女永遠都難忘
母親的寬容＃

愛多深 情多濃
飛越關山千萬重
長城長 紅旗紅
祖國兒女的幸福就是 母親的光榮

個MV拍成咁值過百萬

奶共 ar ma

唔報大d邊有得貪

差唔多喇, 你諗下租條船十幾萬, 搭個景再垃圾都要廿萬, 又要飛北京長城, 成TERM人飲飲食食, 100萬好快洗晒

受仔啲錢

魚蛋！妺？

唱春卷母女啦